[煲大] 831昏迷失蹤人士

概然無得證實佢係咪死亡，
點解唔煲大831昏迷失蹤人士呢單野

個人可以無晒音訊失蹤左，點解個個人可以無反應又無感覺！

Push

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推

push

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

［法律］+［撞鬼］搵到逼黨鐵交cctv方法（二）！請推多幾次此po，5001評+4千幾like評都可以沉，撞鬼！

生要見人，死要見屍

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

係咪死唔得，但係全家失蹤就可以接受？